高登創辦人DrJim評中興事件：第一身經歷，中興今次摺得！

第一身經歷，中興應該摺得。這事反映出原來很多中資科技公司的business model和黃金砌機差不多，只要一cut supply就立即玩完。買了763或相關股份的朋友祝您好運。

其實爺閪好冇面點都要盡救，救唔救到又另一件事

個樣好黑人問號

IT

冇得FOLLOW佢

得五毛同十幾廿蚊買763嗰班友係理解唔到

"由《e-zone》舉辦，每年一度的「IT 傑出人士」選擇，今年由中國建設銀行（亞洲）信息技術管理部主管兼總經理王國良（圖）獲得，他的另一個身份是「DrJim」，也就是在 17 年前高登討論區網站的創辦人。"

嘩屌

可唔可以講多少少黃金砌機，想知多啲

DrJim

拜占庭

撈底區班清上得返水未

JimSir

黃金砌機

Dr Jim, 但我入既時候已經係早洩時代

same